原來蘆葦蔥有啲似....

戅鳩

唔好咁樣許勞蘇啦

好好笑 真係好好笑呀 哈哈哈

何君堯 哈哈哈

唔好影衰勞蘇啦

我知勞蘇係得意，戲內都一樣係奸角

都一樣有眼耳口鼻